Langang (06.02.11 @18h)
#######################
:date: 2011-02-06 15:38
:author: aka
:category: Uncategorized
:tags: langgang, najava
:slug: langang-06-02-11-18h
:status: published

U nedjelju će nam Frane i Marin pričati o nadolazećem standardu C++-a
(C++0x). Ukoliko vas sam jezik i ne privlači ovo vam je jedinstvena
prilika da svoje negativne stavove oprobate na pravim majstorima i
zaljubljenicima u C++.
